侵侵競選連任主題曲：《票投川普總統》

Hãy Bầu cho Tổng Thống Donald Trump: Hợp Ca Hồn Việt
《票投川普總統》
演唱：越南靈魂合唱團

USA！USA！Make America great great again！

發布精彩視頻 「越南靈魂合唱團」挺川普
北京時間：2020-11-01 12:55

【新唐人北京時間2020年10月31日訊】近日，一個由越裔美國人組成的合唱團發布了其新歌和視頻，用歌聲唱出他們對川普（特朗普）總統的支持。

視頻中的女性穿著飾有美國國旗的傳統越南服裝，該視頻標題為《為川普投票：越南靈魂合唱團》。

越南對美國大選的態度是——川普「勇往直前」。儘管在過去的50年中，美國和中共都在越南的土地上進行過戰爭，但是在很大程度上，這個東南亞國家仍然更擔心「中國威脅」。

政治分析家Linh Nguyen表示，越南的川普粉絲分為兩類：一類是僅僅出於娛樂和個人魅力而喜歡他，另一類是堅決支持川普、並遵循美國政治政策的人，因為他們像香港和台灣的許多人一樣，相信川普是唯一能夠抵抗共產黨的堡壘。

雖然川普或拜登都沒有闡明他們對越南的戰略，但川普已經明確表示，他不會急於干預其它國家的衝突和爭端。

還有一些人，包括政治活動家Vinh Huu Nguyen認為，只有像川普這樣「勇往之前甚至有些霸道的人」才能真正有所作為。Vinh Huu Nguyen說，這就是川普與之前的領導人不同的地方，與中國打交道需要這種人。

Vinh Huu Nguyen表示，只有川普連任，世界才將最終對中國的危脅有清醒的認識。

與此同時，越南也有擺脫共產黨一黨統治、進行經濟和政治改革的願望。

Vinh Huu Nguyen希望，美國對中共的強硬立場能夠對整個共產黨統治地區產生連鎖反應，並最終可以影響到河內（Hanoi）。

（記者李昭希綜合報導/責任編輯：李佳）

USA！USA！Make America great great again！

on9要聽梗係聽呢首啦
Vote Trump! 2020~

人家全部都係當年逃離越共暴政嘅越南遺民，一番心意嘛

我覺得越南版洗腦好多，聽一次就會記得個旋律，最緊要記得「USA！USA！Make America great great again！」

輸左啦仲唱乜

等侵侵勝選之後希望香港有人改做廣東話

Btw 大家可以留意佢哋心口個扣針，上面係南越國旗。呢班越南人全部都係當年逃避越共暴政而出走，所以知道共產黨嘅可怕。人哋四十年來未敢忘國，希望未來港僑在外都可以有呢份堅定嘅意志。

VOTE TRUMP

多謝左膠

美軍是被動應戰的。可是，十分奇怪的是，一行禪師和幾乎全球反對越戰的人，都只是向美國反戰，要求美國撤兵，沒有人向發起戰爭的共產陣營三國表示反戰。更奇怪的是，即使這些反戰者去到北越，也只是呼籲美國撤兵，而不是在河內要求北越不要南侵。他們反戰成功了，美國政府在巨大的反戰壓力下把軍隊撤出南越，結果當然是南越政府隨即應聲而倒。北越吞併了南越，實施共黨恐怖統治，大量南越人民投奔怒海，九死一生外逃。這時，一行禪師又跑來安慰，接濟這些難民。他完全沒有意識到，這些同胞淪為難民，是他努力要求美軍撤走造成的。也就是他不為自己的反戰感到內疚，不知道應該為此感到羞恥。
我在加拿大認識一些來自南越的政治難民，無不對一行禪師有咬牙切齒之恨。現在，越共覺得老路走不通了，也要「改革開放」，要向資本主義靠攏了，其實就等於說明他們贏了戰爭，輸了主義。亦即說，如果沒有軍事南侵，應該是南越吞併北越，就像西德吞併東德，才比較符合越南人民的福祉。這又顯示出一行禪師當年的反越戰，完全搞錯了反對方向。

呢段侵侵宣傳MV好有青春活力

有新歌

USA！USA！